丹麥外長都有就黨安法咬47人上庭出聲

The right to political disagreement is attacked with renewed vigor in #HongKong

Charges against 47 opposition politicians, activists pba. national security law is an attack on democratic and civil rights.

The EU must stand together and respond to continued erosion of rights #dkpol

RT

佢哋之前係咪有份幫許勇

有出聲屌支那

有無諗過移民丹麥

好難

你南亞手足去邊都用難民身份 有幾難

又唔敢入去勒

佢唔肯見許勇

比幅圖你參考下佢往績先

我認有諗過

有無諗過去站務台投訴我